其實全世界係咪得連登先會反娜璉?

見其他地方個個都撐佢喎

Oiutrewqqdxvj

up乜

首席娜璉後援會會長華麗留名

Jvhfdysuhobobjchxyd

you=on 99

連登有人反咩?

我永遠榮譽會長

你係弱能人士永遠榮譽會長

下
大把啦==

係咪又要我吹奏你啲最愛

水晶LAMI係我最愛
最想全世界都識佢地

扮嘢冇用㗎

下....我最鐘意水晶西面同LAMI扮弱智嫁喎....

dllm
冇啦啦又做乜反佢哋

昨日發夢夢見佢地就由黑轉飯了

Wuli 連登仔就是非主流

已報驚

下點解.......

你話你發夢呀嘛……

咁拉左佢地先
因為我夢見佢地.....

心痛禾璉畀兒登仔盲反

我個心已經畀佢哋拘捕咗💘💘💘

聽講你個良心畀狗擔左.......
唔通你影射佢地係.........

dllm jer夠未

係人就會反

因為全連登都G持定延

btw近排睇多咗gfriend綜藝
認真睇落我仲以為yerin係忙內

無啦啦睇gfriend綜藝
又點搵野黑?

YERIN 真係好搞怪好得意好可愛阿
成日做D搞怪野但又好可愛
你而家明白佢既魅力未

唔覺
多賢仲多人反

關咩事

冇多賢？

明而家有少少對唔住佢
我感覺佢得意可愛得嚟
係好smart個種lo
完全唔似低能feel
好難能可貴

你而家終於知我既眼光同審美係幾咁超卓啦
之前仲話我眼光差

我驚你遲下鐘意埋賽綸

鐘意得定延都有返咁上下水準
有水準就唔會G持牙閪

我愚台璉吹

其實yerin真係冇乜缺點就咁睇落
我感覺我會飯佢囉(認真)

唔識又點反

智障先反璉

非

下
斬sir幾時有吹過……

認同

連我呢D咁難鐘意一個人既都咁鐘意佢(雖然係因為畀肥妹仔時期既佢吸引左)
你就明YERIN真係好可愛好得意

水晶西面有味道

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

我而家睇佢哋綜藝我都淨係focus喺yerin度
次次都忍唔住睇佢

識貨

冇見過

會長
係我授封你架記唔記得

睇黎你係真心的
明明前幾日仲猛咁黑

梗係記得你啦
我既小粉絲

真心愛佢
後期冇黑啦

見你真係真心鐘意佢
咁我以後JER少D佢

真心正

呢條片都好耐之前嫁啦喎
打手勢節順風車個度真係好得意阿

證明我係新飯

睇到心心眼

是

係

我開始明白你唯yerin嘅感受

但係老老實實,我最鐘意肥妹仔時期既佢

而家成熟咗啲
但我覺得全隊最young個個都係佢

心痛禾璉

個造型師幫佢化個厭世面妝
其實真係唔夾.....但無可否認點化都係最得意最靚靚

收皮啦璉黑

你全家都璉黑

我都覺得唔夾
最鍾意fingertips個金髮look

永續支持會長同娜璉b

波波真飯
已fc

我鐘意time for us個期多D

你全家加埋你屋企隻25狗(姜敏喜(喜喜))都璉黑

sunrise個期?